軒達臣好中意c朗？

C朗ig差唔多個個post都見到佢留言

軒達臣細個係曼迷，最鍾意碧咸傑斯史高斯

邊個軒達臣

Andrew Hendersen

想講好耐，但知唔係個個軒達臣

屌以為係利記嗰個

Sunderland

樓主戇鳩